<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="preds">
        <item>Некоторые вещи слишком тяжелы, чтобы тянуть их за собой…</item>
        <item>Перемены приходят с принятием будущего, а не в борьбе с прошлым…</item>
        <item>Чтобы тебя нашли, перестань прятаться…</item>
        <item>Все, что тебе нужно — это любовь. Впусти ее в свой мир и сердце.</item>
        <item>Понять что влюблен просто: ты не можешь уснуть, потому что реальность прекраснее любых снов.</item>
        <item>Оглянитесь назад, чтобы понять, в какой момент свернули не в ту сторону.</item>
        <item>Ошибки не совершает только тот, кто не пробует.</item>
        <item>Вскоре к вам явится кто-то неожиданный.</item>
        <item>Возраст — главная цена за зрелость.</item>
        <item>Все люди кажутся нормальными, пока вы не узнаете их поближе.</item>
        <item>Опыт — это то, что остается, когда все остальное уходит…</item>
        <item>Вывод — этот момент, в котором ты понял, что устал думать…</item>
        <item>Циник — это разочарованный оптимист.</item>
        <item>Хотите быстро найти потерянную вещь? Купите новую.</item>
        <item>Все взрослые маскируются под ответственных людей.</item>
        <item>Человек не боится ничего сильнее собственного страха.</item>
        <item>Искушение — это не возможно. Не путайте!</item>
        <item>Нет большей ошибки, чем быть всегда правым…</item>
        <item>Чтобы вкусить плод, нужно взобраться на дерево.</item>
        <item>Не позволяйте лести заходить слишком далеко…</item>
        <item>Глупость — самый большой враг человека.</item>
        <item>Даже в пятницу на работе можно найти счастье…</item>
        <item>Действия говорят громче, чем печенье с предсказаниями.</item>
        <item>Никогда не забывай друга. Особенно если он твой должник.</item>
        <item>Ни одна снежинка не чувствует себя виновной в снегопаде.</item>
        <item>Не ждите чудес, чудите сами!</item>
        <item>Жизнь слишком коротка, чтобы ждать счастья. Сотворите его!</item>
        <item>Если сегодня сделать небольшой шаг навстречу мечте, пусть станет короче.</item>
        <item>Не откладывай на завтра то, что не планируешь делать никогда.</item>
        <item>То, что отнимает менее 5-ти минут, делай сразу!</item>
        <item>Только ты можешь хвалить и ругать себя.</item>
        <item>Не доверяй никому свою жизнь. Неси ответственность за нее самостоятельно.</item>
        <item>Перекладывание ответственности на кого-то еще никого не спасло.</item>
        <item>Спасение утопающего — дело рук самого утопающего….</item>
        <item>Красота спасет мир, если исчезнут алчность и зависть.</item>
        <item>Не отказывай себе в удовольствии…</item>
        <item>Живи полной жизнью, она не такая длинная, как тебе кажется…</item>
        <item>Сделай сегодня то, что не решался совершить долгое время.</item>
        <item>Рискни! Судьба улыбается отчаянным…</item>
        <item>Счастье есть! Но это не точно…</item>
        <item>Смотри в будущее, не оглядываясь назад. Там уже ничего не изменить.</item>
        <item>Выбор есть всегда!</item>
        <item>Ты можешь гораздо больше, чем думаешь.</item>
        <item>Совершенствуйся — это лучшее вложение в будущее.</item>
        <item>Стремитесь к успеху и выглядите так, словно вы его уже достигли.</item>
        <item>Лучшее всегда является врагом хорошего.</item>
        <item>Ничего не может быть смешнее, чем нравиться всем и каждому.</item>
        <item>Чем мы наполняем наши молитвы, то нам и причитается.</item>
        <item>Каждый дарованный нам день является первым в том отрезке жизни, что нам остался.</item>
        <item>Не стоит тратить время и силы на мелочи, нужно думать о главном.</item>
        <item>Все не так гладко, как того бы хотелось, но намного лучше, чем могло бы быть</item>
        <item>Нужно делать то, что ты должен делать. И пусть все будет так, как будет.</item>
        <item>Определитесь с конечной целью – и у вас появится шанс на победу.</item>
        <item>Обратной стороной каждого поражения являются открывающиеся новые возможности.</item>
        <item>Стать твоим другом дано не каждому, но каждому дано стать чьим-то учителем</item>
        <item>Чтобы быть поистине счастливым – властвуй над своими помыслами.</item>
        <item>Каждому из нас дается столько блага, сколько он сам дал другим.</item>
        <item>Каким бы огромным ни было расстояние – оно начинается с первого шага.</item>
        <item>Пусть тебя не страшит неумение. Делая с желанием – научишься.</item>
        <item>Лучше сделать и пожалеть о сделанном, чем не сделать и сожалеть о не сделанном.</item>
        <item>Стоя на месте, двигаться можно только назад.</item>
        <item>Что бы ни случилось, все в конечном итоге приведет к лучшему.</item>
        <item>Не нужно ничего просить у сильных. Захотят – сами дадут.</item>
        <item>Случайная удача выпадает глупцам. Умные ловят ее постоянно.</item>
        <item>Любое дело начинается с веры в себя</item>
        <item>Вот и пришел завтрашний день, который так беспокоил вас вчера.</item>
        <item>Каждый из нас уникален.</item>
        <item>Врагов нужно любить, их это бесит.</item>
        <item>Высоко оценивая себя, убедитесь, что вы пользуетесь спросом.</item>
        <item>Борясь с собственным эгоизмом, проявляйте особую настойчивость.</item>
        <item>Чтобы не перенапрягать душевные силы, реально оценивайте их.</item>
        <item>Верьте тому, что происходит в вашей жизни.</item>
        <item>Не ищите врагов вокруг себя, а начните с поисков внутри самого себя.</item>
        <item>Ваш путь верен, продолжайте его столь же настойчиво.</item>





    </string-array>
</resources>